ib大期17萬按金無人講？

屌你老母 港交所死機
搞到大部分卷商提高期按
一張由港膠需要既10-11萬 卷商貴極都係14-15
一野升到17 ib仲要最貴
唔係用api我都轉

有冇方法叫佢減啲比我

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Ib係咁撚癲
唔知佢拎咁多按金做乜撚

唔知卷商個機制係乜
明明死左機 斬倉都係客既問題 ？